有冇手足打lol

++

我白金4中路main

我ARAM菁英

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

我bot game有大師

你咩排位先

我銅三

以前玩算唔算

NG唔係好勁 TFT ok

笑4😂

冇人留id==

++崔孝定

借刀?

report咗

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

捉旗大師

可唔可以5排帶我同利仔+喪清上分

190lv cls

試下加左先==

熄左機== 你留tg我比我id你

好似低你一半

屌你牙 我已經po左自己 你仲要我留tg

咁你+ Blackpink一Rose

#11 #26 快啲去死

乜撚野柒頭名黎

中離狗中肺炎死

媽咪返咗嚟==

同fd囝5排緊 88==

以為個個做fans做到你咁肉酸咩

點都唔夠用IDOL做GAME名肉酸
係GAME入面見得多
估唔到真係有個版係到

前1季菁英

大家交流下？

😂😂😂😂👍🏼

行開啦cheat狗

棄左驚 依期鐘意聽人打

Idol名好搶手架，我都搶到個

比下face 啦

你自己都識講見得多自己fans都唔撐bp咁唔通要我改名做定狗死全家?

用IDOL做GAME名我只係中學個陣玩墨香做過
宜家諗起都打冷震

咁你上娛樂台咪嚇死?

++ CR1MSON

是

笑乜==

洗不洗咁串==

哇...

仲以為咁多人一齊打機 原來又係鬧緊交

屌啦 完全冇人想同我打機

咁到可以開波先神奇

+香港之母林鄭月娥

加埋bp喺前面係有啲好笑

啊下字數令個名長啲啫

我有加itzy 本身個名俾人用咗

已加

聽朝accept

ITZY_Lia?

可以add埋我

個名好柒

好似好勁😳

你呢

嗰rank係戰棋 Ng 今季銀牌仔

聽日先

超級武漢人

個名型撚到

我打開中級bot

覆錯 有冇戰棋懶人包

你add埋我咪知囉

想知戰棋如果雙排係點分1 2名

雙排你同你個friend都係敵人嚟㗎 所以同自己玩其實冇分別 但係會傷感情

有冇5排架🤔定最多雙排

3個

印老闆之前做打手儲儲埋埋唔少fans 點知百里香跟住執咗笠 失業之後佢就成個人心理失平衡 不停攞定延彩暎同埋娛樂台手足出氣

佢比我串到死死氣講句“是”就潛水 鍵戰想贏我地blink真係太天真

張滿月社長Õ

鐵牌

佢覆單字係代表咗佢返返去百里香正常人格

有分別咩🤔

我tft狗

有無人打緊 宜家捉緊棋

你add 我啊 聽日accept

差唔多瞓覺啦

今個season 下個禮拜完啦喎

想今晚就上去

加油 白金記熟team comp 冇難道啦